你地班政治冷感既年輕人唔該唔好再加一腳

小弟今晚同個老友做gym
諗住操攰自己唔好亂諗野 可以早d訓得著
因為尋晚發完夢 身心俱疲
忍唔住吐兩句苦水 搵人做個樹窿咁簡單
我都諗住講完就算，唔要求佢認同
開頭佢都有講小心之類既野
點知最後佢彈句，如果係你自願發夢衝左入去
咁你比人拉就抵死

唉，個老友份人都幾有義氣
係會扶阿婆過馬路既人
平時都會屌人兩句政府黑警d濕鳩野
但講多兩句就話自己政治冷感
所以我平時都好少同佢講政治

利申佢都係紀律部隊，唔係警察

最後，我真係想係到屌兩句
十幾廿年後就係我地班年輕人頂上
屌你去到今時今日都仲要做港豬
講到口臭啦，政策失誤你屌，港鐵加價屌你
警察人工高做野hea你更加屌
但家陣出黎抗爭你又踩兩腳

你地班政治冷感，仲要係年輕既一代
唔求你地企出黎，最少唔好加多腳

老友：我知你無心，但係真心當你朋友先咁撚嬲

請尊重

Btw 尋日發夢果時
好多唔識既手足互相幫手
有咩事又拉埋我走

可能個post好快沉或洗走
但有緣睇到既手足們

你唔孤單，記得用安全既方法去釋放壓力

辛苦大家，加油

屌你地班公務員
平時把口就最多野講
去到大事大非都係乜都唔理
甘心做機器人
香港真係玩撚完
你班後生既唔好以為鐵飯碗就無事
好快變香港市，你地慢慢為祖國服務
到時人工同祖國睇齊

你地先係最無資格出聲既人